Version PHP V 5.4

Pasos para instalar selectra_planilla
1. Luego de hacer git clone se debe reemplazar el nombre del archivo generalp.config.inc.sample.php:

/> mv generalp.config.inc.sample.php generalp.config.inc.php

2. Dar permiso a las carpetas templates_c:

/> chmod -R 777 selectra_planilla/